而家香港法院告d犯法既人有咩錯？咁就要比班暴徒破壞［流淚emoji]

香港搞到咁😢

班友犯法 唔通唔告佢比個獎佢
話佢好野呀做得好呀咁？
犯事，破壞社會比人告有咩問題先而家

劇情需要

清開錯台
去反Ball 台

成班無未來癈青點會諗到咁多野

呢個真

#1
希比
•
11m
完全封鎖

勁到

原來連登仲有藍屍覺得自己有地位？

你地真實社會最有地位最有號召力
所以次次三罷都咁勁囉

其實點解香港咁亂，你唔返大灣區，可以唔答我，我純粹想得個知字

lm先。花生已開

Rule by law

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?